你地公司既氣氛如何

公司大部分都係後生仔女
大部分都黃，好多唔同部門既同事都
有去集會

我部門成間房都係黃，唯獨有個廢老係藍，
成日話d示威多餘搞撚亂晒
我發覺到藍屍通常都好肯發表自己既意見博屌，
但反而黃既係公司都廢事同你拗

好撚多次既偉論都好想屌鳩佢，但覺得廢撚事
日見夜見，點撚知條友近來講槍前跪叔叔。
有個同事估佢唔到一鳩屌埋去叫佢仆街食屎狗，
冇人性唔係人，條廢柴即時呆左收聲，
其它同事似係比佢帶動到開始排鳩個藍屍。
(雖然個廢老本身人緣都唔太好）

事情越演越烈，好多人既情緒越黎越深，
激發到好多人態度越趨強硬，身邊好多人都
係由唔行變行，由後慢慢向前，fb都越來越多post表態，林鄭真係天才

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

成間公司上下廿幾人全黃至深黃

當遇到藍絲
我就會化身深藍
極端社會主義者

支持一國一制
共產主義 無產階級專政
叫佢拎層樓 pension 出嚟
我哋平分
唔肯就屌佢唔愛國

因為我真係無產階級
呢啲時候 藍絲自動波收皮

原本淺黃或者中間而家變咗淺藍

咁都好 唔使聽偉論
平時我公司條藍屍一講野就靜撚晒
都唔明點解夠膽講
公司幾層上次都貼晒罷工海報

公司係大公司 親政府

正常後生都黃

上一代藍 再屌下佢地走狗漢奸

送仔女出外國就冇聲出

身體最誠實

唔好再打飛機
藍絲黃絲都係被人利用

時代革命改得好
比起黃藍之分
根本依家就係分裂成年輕一派同老一派

深藍重地

日日都聽廢老9up 成日都聽到拳頭都硬哂
但小妹新入職 想好嚟好去
如非必要 星期一 一定搵其他人食飯
因為唔想聽佢地冇腦既9up
(佢地9到話中國唔想你地班人咁得戚而唔供豬嚟 而唔係因爲豬瘟，話閒非洲豬瘟 中國邊會有 係你地班後生先會信）

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

連個經理都係黃

話明*

唔應該
用世代劃分
好多長者都有出嚟

呢場係意識形態大戰

偽共產、極權、法西斯主義
大戰資本主義

要贏唔難

比佢哋更藍、更極端

叫佢哋同你共產

尖東某酒店
自己部門9成黃
office都89成黃
valve/hksp/eng/廚房9成藍

我覺得黃藍之分既政府取向都可以忍
話槍前跪呢單野完全係良心問題
所以我同事出聲屌柒佢我心都涼埋

自問我未有勇氣，但今次之後見d同事對條
廢老d態度好撚差，有d事真係要人帶動

但我真係佩服d藍屍可以大家提都唔提呢d野
既情況下，肆無忌憚咁發表自己既偉論

8月5 8成人無返

成個department 都係黃，不割席

班廢老深藍平時就屌鳩黃絲賣國漢奸廢青
一叫佢地行共產一國一制廢聯滙港元又話唔好

根本成班都痴撚線

仲有支那斷你香港米路先唔批自由行黎

實情係人仔大跌同禁支那人走資+冇錢

成班管理層老鬼好醒，商家佬有邊個未受過支那人氣，今天係外籃內黃，掩護班發夢小朋友(以前叫佢哋金城安S O)

班藍屍係咪屌少陣會死
日日屌示威者屌美國刷存在感
其實冇人理佢亦無人想聽佢廢up

非洲豬瘟呢個真係世紀大發現
平時聽自由行幫助香港經濟就多
非洲豬瘟係假真係第一次聽

點解會咁?
未聽過

我個department唔知係黃定藍，但係head office個邊肯定係黃

公司藍既人唔敢出聲。
自己同事圍埋開谷傾計，唔比藍同事加入。
藍同事落order standard time出貨，冇得快。
之前直頭係谷到叫警嫂同事唔好返工，講到明唔想見到佢。

80 ~ 90% 係「黃」

其實 除左 200 萬人出嚟, 根本仲有好多淺黃因為各種原因出唔到嚟

估到黃陣 有香港 50 % 人口 , 藍 20% 左右 , 冷感既 30%

公司一半人黃

小數人中立，不理世事，等退休，收成期（有外國護照）

仲有一部分人藍（包括老闆），但藍個堆，政治話題平時唔會出聲，因為一發表膠論實有人搏佢，老闆講都會有人搏，搏佢個d都係高層.

工作氣氛同平時一樣和洽，就算大家政見不同，但都分到黑白，算係咁.
一路無變既就係，屌其他部門既時候槍口一致對外

啲仆街驚死

少後生 但黃

下至清潔阿姨都屌緊狗

全黃

成間公司白色恐怖緊
無人敢出聲

利申: 上晒報紙清算員工既公司

後生有警犬男友

都係藍嘅

去無老閉既地方一腳踢柒佢話自然反應

我部門黃色 但成間公司幾個高層就藍色

同埋親屬

當遇上藍絲同事，比佢更藍，
話支持出解放軍，
早d一國一制 ，大家早d接受
去大陸 坐監 好，好人好姐驚未
禁制令快d出

喺公司唔敢出聲

D老屎忽好識玩 一間請番幾日病假 冇得恰鳩佢

唔撐落去仲死
光復香港

呢樣真係好有效.
藍就比佢更藍, 紅就比佢更紅.

我都係咁. 支持香港警察, 禁煙區食煙既, 一槍射爆佢個頭, 掉垃圾既一槍射爆佢個頭, 衝紅燈既一槍射爆佢個頭. (藍絲MODE 語調)
啲藍絲老嘢真係即刻收晒皮

好紅中資但坐附近果d好黃，成日大聲鬧藍/政府/狗

全黃就唔敢講
但係觀察落成公司廿三十個，冇個藍

9成黃 就算係藍都應該唔敢出聲
日日係公司齊齊屌狗

中資銀行，啲同事大大聲喺𨋢度屌警

死廢老唔撚屌唔得

得我一個黃

藍絲同事真係好鐘意發表偉論
仲要成日問你點睇

日日返工同上司一齊睇撚狗會
係咁大大聲屌狗

利申 office工 得4條友

大粒全藍, 細粒唔敢出聲

通常d廢藍屍其實乜都影響唔到佢地
錢佢地又唔係多，即係經濟好都益唔到佢地
真係唔知為乜而屌，呢d真係只係一堆廢柴。

但係如果通過左就真係關佢地事喇

啲廢老扺撚吊

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

同你掉轉最大個阿head係黃
但我條team個阿head就藍
果日罷工條友話罷工就秋後算賬
點知大老細打黎話想罷咪罷

好幸福要好好珍惜

翻工嗰道冇人出黎全部平行時空 除左我

公司好多老一輩既人，好藍。依家都唯有避開佢地唔同佢地講野，費事聽到個人辛苦。同其他年輕同事先敢講遊行同埋一齊鬧黑警

我公司都有一個
真係發稅係藍絲先會鍾意大大聲發表偉論

公司一半黃一半藍
開頭成日同班深藍癈老開火
宜家好少討論政治 一講就嘈
希望班癈老快撚啲仆街死

等緊幾時d咩總落黎炒晒我地

有咩好嘈 日見夜見

公司2百幾人左右，暫時只見過4個黃，
搞到而家lunch都唔上飯堂食 自己係位食杯麵算
講埋啲野難聽過粗口

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好鼓勵極藍主義 要比佢地更藍
要係平時絕對遵守法律
當遇到啲廢佬衝燈之類既犯法行為
當街就屌柒佢
當街邊遇到藍屎忽 同你講自己好有錢
要同佢講 愛唔愛共產黨
愛既就將自己財產比晒共產黨
共產主義萬歲

有冇份罷工先 嚟緊92 93會唔會罷？

做酒店 全藍
酒店生意勁差 日日聽佢地屌
罷工當日全世界返齊 老細出email比全世界屌罷工嘅同事(但全世界都知只得我一個)
出去發夢仆親 成身損哂 比佢地日日睥住
同部門仲有位係警嫂
就快精神病

幫佢整個fb, 要舉報去藍絲page/group

10個有9個藍

我部門十幾友冇人敢認藍。因為佢地一早知部門阿頭，即係我，係深黃。

我間公司基本上全部係黃
唯獨是有一個阿嬸話自己係黃但係又要屌班義士做咩成日搞班警察仲要話班警察冇得罪過我地

我公司都9成黃

我果邊成班藍好撚辛苦,種要冇人性

公司9月尾執，全間公司得一件黃，全藍或淺藍

公務員朋友表示：
97前出世既真香港人個個用阿公電腦攪 BNO， 同搵老鬼公務員做countersign.

成間公司都係後生連登仔女日日翻工大大聲屌黑警屌政府
利申翻係細公司覺得自己好幸運

唔知黃定藍，但啲師奶同事成日搵我fact check whatsapp group啲濕鳩消息

話不投機半句多

大家可唔可以整返個百萬人遊行向英國請願?

仲要廢老口吻加多句問：你話啱唔啱先！

721811

有英文的

我全公司全部都係黃，真係好到不能形容

深藍重地

利申：辭咗職

成班on9 日日睇微信新聞就講香港好亂
但成2個月日日返到工 又正常收工
成日講移民返大陸
聽完而家日日問佢幾時走

公司大部分（98%）黃，小部分花生友、廢老

全公司都黃 成日開住記招一齊屌

做某中資銀行office
無人提起任何外面發生既事
完全不聞不問
做到極度壓抑

咁撚似我果team
不過我team都有幾個藍！
公司老細8月5帶頭罷工

國泰 差到不堪

已經諗緊轉工了再咁落去個人會癲

公司的氣氛：
打曱甴

見到藍屍即刻講好想快啲全面信用評級
啲食煙、賭馬，叫雞廢老連巴士都無得搭
上次小巴個廢老聽我講到粒聲唔出

√時代革命
x世代革命

有冇聽過天琦講架
講緊思想

屌你重睇啦唔係世代革命係時代革命

在「時代革命」或「世代革命」的用詞選擇上，梁天琦最後決定以「時代革命」作為選舉口號，以強調革新與改變是不同年齡者都可以參與的行動[4]，其只需要人們相信且擁抱自由，所以不會是「世代之爭」。他還指出，只要相信自由便能夠擁抱新的時代，並且應該去爭取、掌握命運[7]。

其實你同佢講
前因後果
如果6月9號嗰日103萬人上街
政府係嗰日夜晚撤回條例
就唔會發生以後嘅事件
612警方唔會強力增壓
就冇而家呢啲示威
責任係林鄭月娥
你睇佢有冇聲出

公司全藍
到今日仲講緊拉返d逃犯有咩問題
成班智障民智未開
連討論都晒時間

公司深藍多，仲要好撚自私

裸辭左深藍公司 爽爆

一生追隨天琦

佢哋顧住搵錢因為好多有外國國籍有啲boss 冚家都在加拿大

政府某細辦公室
全黃

道牆大大隻字貼住八隻大字

藍到仆街
成個中環都好藍

有無可能轉工？ 聽到都覺得慘

啱同上司嘈完

一於做到比佢炒
一邊搵一邊做啦

得啲師奶係藍絲

親中公司

東家唔打打西家

細公司全部黃，個老細係大陸出生讀中小學，大學黎香港讀。個老細日日屌柒共產黨

因為暴力示威，好多黃變藍

供緊樓無人想攬炒

好彩我TEAM包括埋老細都係黃

觀察咁多廢老藍屍 發現佢地都係冇乜朋友屋企人
所以出街食飯又好 返工又好 都好鐘意大大聲講自己既偉論
咁先可以等其他同病相憐既藍屍和應佢地 佢地先可以有野講下

公司全黃,一個淺藍admin阿姨都變埋淺黃
D客大部份中立同黃

好彩so far做野都未遇過深藍

成條team都係深黃

一堆食花生離地abc 仲要問人有咩好光復
一堆鬼佬 會想知多啲精神上support不過都唔想搞到自己
一堆local 無咩出聲但係8月5唔係office 大家知咩事啦

政府入面得on9
話個女仔係比豬隊友射傷都仲可以話自己係中立

其實我都想講好耐
我公司有 藍絲死八婆
我想搵辦法對付佢哋！
佢知道我係黃絲， 好彩我老闆都係黃絲
佢哋係公司搞搞震

依d時勢出黎食人血饅頭個班仆街
祝佢地世世代代冚家鏟橫屍街頭仆街死

喺母公司空降個高級hr經理落嚟，話協助全面檢討公司組織架構

呢行都係咁
利申 fo

藍黃人數啱啱好一半一半
但啲藍絲一到lunch就會係咁話自己中立再發表偉論，全部黃都唔會出聲

有次有個藍絲群埋我地堆深黃到，之後講乜都冇人理佢

今日個藍絲上司問話12歲點會有錢買裝，同事即刻話我捐錢佢咪有裝lo。個藍絲本身想講有外國俾錢都即刻收咗皮

公司開始白色恐怖，討論緊點樣保護自己響社交媒體言論

對幾條廢老有啲請兩句就算 有啲就日日講啲後生點唔好 玩大咗 講野有啲難聽 未去到叫人死

過咗721 同811 我本來都唔出聲 之後屌鳩佢地 諗住最壞打算唔做

宜加日日聽到都心裡面咒佢地快啲死

剛入公司，全黃，好開心

我仲貼連儂牆

同佢哋扮friend影相再送中

可以分黄藍

但更重要嘅係分黑白

呢藍絲好似隻狗咁， 偷偷地監視你，
有咩做錯即刻篤你！

唔關年紀事
有個同年紀同事都好黃
前排佢係咁屌人放火我忍唔住出聲
寸到佢一棟都冇
依家冇計傾

唔怪得你人緣差啦

唉屌佢老味
中共全面接管之後你樓都唔撚洗供啦

大家知大家咩色，偶然嘈幾句之後當冇事

全公司百幾人都係黃 不論老少
不過都有D係只係share下文宣就當做到野既 但好過on99藍絲

好正

半藍半黃，牆頭草，見人講人話見鬼講鬼話
利申:服務業

黃藍共存無嘈交，純粹心照
btw,真係咩年紀都有黃藍

全公司淺黃至深黃

email內容

由2019年9月2日起，康x母公司高級人力資源經理x展瑛小姐將暫借調。x小姐將協助管理層統籌全面檢討公司的組織架構，以優化各部門的功能及合作，提高公司的營運效能，為未來發展強化人才培訓，增加晉升機會，以迎接未來的挑戰及機遇。

也希望藉著這次全面檢討及長遠規劃，與其他工程子公司分享經驗，帶動集團的改革。謹請各同事大力支持和配合陳xx小姐所展開的工作。

屌，開名表揚下，俾人炒都知要in邊間

小妹都係新入職，只有後生個啲係黃

隔離部門有個深藍阿叔，日日返工問人咩絲，係到政治審查，將公司同事同一陣線既人列入friend list，都吾知我咩絲關佢春事。好彩我個部門全部都係黃絲。

求下你地介紹份咁嘅工俾我
日日番去對住大半都係藍好難受

我舖頭十幾個人幾乎無人係黃🤣
有個直情係whatsapp group send d 深藍msg 出黎
咁嘅氣氛真係好難頂😅
講到香港有問題真係示威搞成咁樣

中資bank
8成40歲以上 個埋9成9深藍
剩低班後生全黃 但係公司極少講
通常食飯圍埋先會係咁屌狗

“我發覺到藍屍通常都好肯發表自己既意見博屌，
但反而黃既係公司都廢事同你拗”

very true

港豬，淺黃，深黃都有

聰明既藍絲係唔會同你番工講政治
蠢既藍絲先會帶頭同你講
但就係真係好撚蠢
你都廢時同佢嗌

抵死 上一代lam到咁盡
要還架

不了 公司有1半客係藍絲奶共
我老細只係微黃，都驚D大客走...
所以都唔敢做咁出.
老闆肯支持8.5罷工全部人唔扣假已經好好

仲要個老細都係呢種藍屍

成間公司廢老加港豬
日日話有錢派，你唔搞警察警察點會搞你bra bra bra
屌佢老母

我發覺到藍屍通常都好肯發表自己既意見博屌，但反而黃既係公司都廢事同你拗

我果邊都係咁 藍真係有版睇
聲大大以為冇人駁佢自己就岩哂
又唔知其實自己係大大聲
話緊比人聽自己蠢同賤格

呢D環境點捱

我上司
早排每一日開住個live
喺公司屌吓popo就叫自己深黃

但係佢唔單止連呢個運動既初衷係咩都唔知
仲要簡唔時喺到屌示威者
「又搞咩呀好煩呀」
「幾時先搞掂呀我想去尖沙咀行街」
「我先唔會山長水遠入機場囉，咁哂錢」

跟住825嗰日返工見到佢
佢喺到嘈話點解要鋸爛啲燈柱
咁做同暴徒有咩分別
我同另一個同事解釋畀佢聽支燈柱係監控燈柱黎
會收集哂香港人既資料然後送中
之後佢話吓有咩所謂啫

今日佢又喺到講話我依家中立
係綠色架喇

屌佢老母

求下你介紹我做，我都想有個咁嘅老闆

仲分藍黃好on9
多數係暴力必反

好奇怪,我發覺好多餐廳都係屌示威者
搞到我以為黃先係少數

同我長期有接觸既清一色深藍，我係唯一既黃。每日返工都聽到深藍偉論。

推

多大陸客人多D餐廳咪生意多
同埋做得茶記呀果D多數都係老野
老野大部份都係藍 冇計

開頭以為manager 不問世事係中立
點知近排偷聽佢講電話原來變左淺藍

重點係 就算知道有幾個係黃 但你前後左右都係on9深藍
真係會想死 真係會想轉工
利申：已經有一個手足轉左工

公營機構
差唔多無乜點討論

都多藍，但大家都醒水，工作不談政治。
我亦覺得吵來都無謂

黃定藍

其實都已經唔係黃藍問題了，而係分辨緊一個人有冇良知，有冇正確邏輯觀念既事了

老闆都有其他野仆街既，唔係點解我要改呢個名

政治冷感居多
日日返工嘻嘻哈哈好似抗爭成功咁
得老細同少數係黃

加油！

同事一係豬 一係無腦藍
日日聽佢地發表偉論
已經準備好辭職
乞食都唔想再做呢間公司

成層樓8成人都係藍或者最緊要有工返既港豬 所以氣氛好好
原本都諗住唔撈 以家更加下定決心辭職

好好彩，翻果份intern全公司都黃
本身in果日突然通知話老細拉大隊去發夢
叫我第日再上黎

蚊型公司 但全部都係港豬同藍絲
日日聽條廢柴演講
話其實條例無問題 啲人只係針對中國
最嬲係721事件 佢話都叫左啲人咪去元朗搞事嫁啦 個大肚婆明知咁樣 做乜仲行出去
希望佢全家比人無差別攻擊

一樣

其實唔係突登分藍黃
但係你會發現原先係藍既
係可以連良知都冇埋

屌哩個好撚痴線

唯有唔撚同佢地講嘢唔想咁快就quit job

有好多老人家都深黃，絕對唔可以分年齡層

你就好啦，我公司藍廢老多

啱呀 公司有同事用721元朗同荃灣斬人呢啲野嚟講笑 聽到真係行開聽多兩句都想嘔

中資銀行
大部分同事都係黃
日日聽隔離team senior manager diu 9班差佬

以藍制藍黑色幽默

全藍既唔該開名 費時d fg入去中伏

問題係 聽到好撚嬲又唔可以開戰 個種感覺真係好難頂
每一日都硬住拳頭過
仲可以話 啲金主冇錢所以而加冇人搞事
衰啲講句 幾想佢比人斬

經理深藍
有次公司個清潔阿姐話 經理以為佢咁嘅年紀應該藍絲，點知佢係深黃 傾左幾句已經不歡而散
日日藍絲言論堅攞命

腦細黃 擺工全公司擺

附近有兩個師奶，淺黃，覺得林鄭大錯特錯，黑社會好恐怖，支持示威者，但同一時間好驚青，邊到都唔敢去，佢哋兩個最大嘅話題就係呢個禮拜邊到有示威記得唔好去

附近幾個後生仔女一律深黃，全部連登巴絲打，有示威有遊行有罷工，不過好少公司講政治，有大事發生先大家傾兩句，心照

有兩條仆街，一個下年退休廢老，一個師奶，日日一唱一和屌示威者，以前日日叫暴徒，依家日日叫曱甴，話快啲出動坦克車撚死班示威者，講嘢大大聲無停過，搞到附近啲後生仔女怕咗佢哋戴晒耳筒做嘢

政府合約工it狗 全team黃

好得過你 比人利用嘅價值都沒

藍屍廢中廢老何其多

全公司屌鳩政府，共產黨
當然有啲女同事，有細路個啲就絲文啲屌

Dept. 淺黃至深黃都有意
大多後生

細公司 差唔多都黃哂 因為好多後生
得幾個藍同中立

我老母反而淺藍變淺黃

藍到仆街，返工簡直精神虐待

我公司大公司 係大家話要扺制嘅其中一個集團但成個office都係黃

大部分同事藍到黑

食飯好慘

9成藍絲，又唔係賺得多，咁鬼奴性。好想轉工。

我忍唔住係whatsapp屌個黑警家屬
從此以後就俾人針對了
雖然公司得兩個冇良心既畜生
但大家都為左唔好傷和氣而決定唔再傾近日發生既事
我除左每日祈禱一次黑警死全家
同埋祝佢地冇仔送終
我都冇野可以做到

831見

德國麻疹係咪得德國有

大公司 唔同部門爭好遠

你有責任話佢知

認同

應該黃
藍唔撚 fc 的

冇計香港人性格就係咁
明知你班廢老講極唔會明，就由鳩得你
但最近開始有年青既聽到會忍唔住屌
之後就會有人幫手一齊屌
冇人肯做第一人
同10點鳩叫一樣
曾經環境迫使香港選擇沉默
而家we connect 就係等爆發點

公司係中資，的人係藍絲

有幾日忍唔住同佢地嘈
日日返工好辛苦，已辭職

公司多廢老 上下近乎藍到發黑
重要日子射太多波去發夢會俾人串同篤
9月2-3大家不如搞埋不合作

碼頭吊機工程維修，深藍廢老好撚多
上至Engineer, 下至technician 廢老廢中
少黃，多數後生

佢地似驚多啲
成日話後生仔收風準啲

焦土之母 當之無愧

師奶同事淺黃
呀ger黃色

公司堆老屎忽偽中立撚
話自己冇立場 兩邊都唔啱

返緊餐廳pt老細同班廚房佬都係福建佬, 次次返工都聽到班廚房佬9up係咁話打死啲暴徙就啱乜乜乜（語氣好激動）
之前仲同個pt同事一齊發過夢,返親工都怕有日俾啲廚房佬認到之後俾人接放工

勿相認

上司：淺黃
同TEAM同事：近乎全黃

老闆深黃
八月五叫人罷唔在講
九月二三都罷
好感動

利申：一人公司

三份一黃
三份二abc/鬼佬拎外國passport不問世事只要唔好搞到佢就得

老一輩多數都係藍

垃圾藍絲幼稚園

Unlike any other?

番緊某化妝品品牌 同事大部分都黃，
但公司藍到仆街，每次有遊行都最遲落閘，
沙田果日有狗入左商場搞到早落閘，
而家要同事補番鐘，唔係就扣勤工，啲同事嬲到仆街

罷工果日成個商場都冇人開鋪，地鐵巴士停曬，
我地公司都堅持要同事番工做生意，
點知比路人係間鋪門口屌到飛起問點解罷工重有心情做生意，公司先識驚去提早落閘。

根本公司就好撚驚冇左大陸呢條大水喉，好多野都好配合中國果邊。
重出左聲明如果有滋擾分子係店鋪出現 必定將所有cctv交比警方

各位絲打真係罷買呢個牌子 韓國牌子黎，logo藍色，L字頭

7成都不問世事
3成淺黃

我雖然細公司,
但成team都黃

罷工個日成team無返, 本身個垃圾經理成日比隔離department食住都係返半日
仲竟然話塞車返唔到就唔洗假紙啦, 明白嘅

我個下真係明白一個人工作能力, 對下屬差都唔等於佢無良知

小型公司 7成黃 3成係藍/無留意咩事

我梗係有講

公司就執
絕大部分係黃
一齊等緊攬炒

你同開名無分別

難道你係同事？

我地公司就係大部份黃至淺黃，反而有好幾個後生女同事就係藍，完全睇唔出

佢地成日話示威者第時一定冇工返，自己搞彎自己前途，跟住我心諗啲人真係豬到唔豬

全間包括老細都係黃，日日返親黎都係屌鳩柒婆

不過老實講有班全黃既同事番工都開心啲

唔係

因為收風準可以係其他 c9 面前威

唔知呢

我果個係掉番轉

我公司好多後生，
不過好多都「不問世事」既撚樣黎，
淨係話咩政治唔關我事，最緊要唔好黎我個區搞事，
又成日話唔明點解大家要咁做
都廢撚事再解釋

有冇報料區 清算藍底公司

大家都唔想做野

人緣差係真係有原因
藍絲都冇咁嬲

全深藍 費事講

以佢地嘅程度一定係

所以咪係時代革命唔係世代革命，講緊嘅係覺醒左嘅人係同一個時代下嘅革命

全team人都係黃

高層取向好極端 有d不問世事 其他多數深藍
極少數深黃 仲要出黎發夢

但不問世事既高層暗底會support我地公司行政上問題

好多藍底公司入面都好多黃既兄弟姐妹
搵到同路人，如果個藍屍搞唔到你，
就放心屌9佢
我而家都決定一齊排條藍屍
既然我屌你都冇後果既
緊係你收聲好過我un耳啦
唔會打算咁詳細問佢咁多問題感化佢架喇
呢家依多時候仲係藍既都係弱智架啦

40歲以下大部份黃
年紀大D既一半一半啦

垃圾高層 不惜民間疾苦
自撚私

被深藍同政治冷感包圍 但係都識到幾個同路人 個種感覺 好想喊

多數都黃

利申HA

係
日日4點好似睇波咁一齊睇直播
笑下D狗
已經唔會睇狗睇到嬲了

中資公司返工 公司9成大陸人 成日叫示威者做 ‘扑街仔’
我dept係香港人 7-8 成黃 都好ddd

遇到藍要比對方更藍，甚至極深紅，直至對方收聲為止。

大陸人係真心愛國定點?
其實條條例好似影響唔到佢地?

[url]連workman 都屌政府, 不過都會話下勇武咁, 始終知道既事有限
[/url]

我覺得呢D對家人就有用
對住D同事又唔係有親廢事晒力做戲
如果知道自己D同事同一邊有信心盲一鳩屌埋去
好多時呢D野係冇人踏出第一步開聲，廢事嗌交勞氣姐
但當佢知道自己冇人幫就唔會講

中資公司既大陸HI多數拎旅遊簽證過黎香港做野
可以試下報海關叫人黎巡下

政府，部門藍到發黑，除咗我之外搵唔到一個黃

成班廢老生活係平衡時空，不問政治。
利 某政府部門

班廢老係咁
你唔屌佢，佢就覺得自己好有道理，好撚威
你一屌柒佢，佢就即刻收皮
有堆更加衰既，就會同你死頂

成班都係港豬淨係講唔好阻到佢收工

咁應該好辛苦

全家已經黃晒

藍既公司呢招好有用，不過首先要催眠咗自己係江青

絲打唔洗理呢啲人，由佢地噏
反正唔擺得幾多年

成間公司得我一個香港人，一聽到送中同緊急狀態之後即刻起勢屌政府同黑警

咩行業 ?

但真係好辛苦 佢地知我係黃 但都要不停講
廢老真係連尊重都唔識
因為呢件事同男朋友嘈左一鑊
利申 男朋友同佢地好frd 仲要一齊去旅行

多藍既 麻煩講埋 咩行業 ?

咁都仲一齊到

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

得小貓3、4隻同自己一樣比較active ，會一齊罷工集會，其餘都係奴性勁重，最愛番工（公司得30幾人）

公司主管係深藍
成日都帶頭講暴徒呀點點點咁
我地一班做細既就廢時出聲

好多廢佬阿叔成日話食鹽多過你食米 跟住叫佢返去同仔女討論就唔肯 咁憑乜撚野我要聽呀 仲要我職位高過佢 日日撚狗咁撚

我依加做野都係
好似活喺兩個世界咁

因為我覺得 佢地frd唔係問題
個重點係我驚佢地frd底會令到我男朋友都變成一個唔識尊重嘅人

乜公司咁癲

所以我想走 但走左又唔代表下一份會多啲人係黃

9成黃

求下香港人唔好再比人利用善心

好黃 不過換咗CEO之後就冇乜黃絲敢出聲

小型診所返工

幾個醫生（上司）中立-深黃，d姑娘一係港豬一係淺藍，似乎得我一個係深黃。

講下呢排電視會開咩channel，中立上司一見到直播記招會轉去睇吃喝玩樂既channel（e.g. J2），務求唔會得失藍黃病人；淺黃上司會睇直播記招但較細聲（基本上同聽唔到冇分別）；深黃上司會較大聲，有時仲會係電腦開第個記招兩邊一齊聽，跟佢既日子最開心因為終於係公司搵到一樣立場既人傾到計

（利申：用男朋友ac）

全部冷感

細公司，上下30人左右。有一半人有出聲既都係黃

隔離位個啲一深藍一淺藍
明明政治野都係唔好係公司講
但個啲扮中立既藍絲就偏要係咁講

煩撚到

細公司 四個黃 兩個藍 兩個冇表示
起初藍絲同事日日講暴徒 話點影響香港
講講下黃絲同事忍唔著出聲stop佢 然後其他黃絲同事陸續加入 最後藍絲同事收左皮 唔再敢係公司講暴徒 暴動 廢青

成條 Team 10幾人
得一個中女藍 比人暗啞底杯葛

+1
成個office都係深藍
有去撐警集會果種
得隔離部門有啲後生係黃
好撚辛苦 成日佢地都自己圍威喂 迫我聽佢地啲偉論

香港無德國麻疹
香港無香港腳
得中國香港腳

由上至下都係深黃

呀頭深藍
下面全部深黃日日屌藍絲廢老

咩事呀你

學生兼職狗會

Same!!!真係好撚辛苦

全部都藍 得我1個同另1個淺黃

佢地真係9到冇得再9

啲藍既客 毫不猶豫係公司做演講咁
上次有個深黃客即場大大聲屌9個深藍客
暗爽

藍絲永遠都當自己智者，一定要人認同佢
唔夠講仲用年紀或者社會經驗大你

巴打番工番邊區? 同我番工地方有個差唔多既case

共勉之 聽日返工又要繼續聽
由613起已經聽咗兩個幾月

中資公司 有黃有藍
最近去左間好多藍嘅鋪返工

四五十歲多，多數個底係淺黃，但對激烈抗爭不合作運動極反感，因為影响經濟，唔怪得佢地，個個都有家庭負擔，總之就係搵食最緊要，我呢D攬炒L都盡量低調d

細公司十幾人
全公司都係黃至深黃
老細仲會買物資去支持

Sorry巴打睇到藍絲被排斥太開心禁錯負皮

細公司
最大嗰幾個都黃
良好工作環境

銀行界表示上頭落哂order唔可以討論

係,有啲做緊外國戰線

阻一阻大家 唔好意思
[推上熱門]所有中學生請入

全公司深黃
同老細講想早收出去集會
即刻應承

成間都廢老 深藍 撐警 有退休警察
有幾個後生下屬都係黃
啲師奶們就立場不定 會同情年輕人 又會信有啲有收錢咁 不過唔好壞搞到我

咁個d唔死都無用

好似無事發生過咁

細公司, 成間野得8個人
老細同佢個仔深藍, 但係又有外國國籍, 成日攞義士啲野黎抽水, 係咁話外國勢力搞亂香港, 見到黑警9放催淚彈係興奮到幫佢地打氣
另外3個同事冇表過態, 當香港冇事發生咁
得我同兩個同事係黃, 每次老細屌義士果陣我地都督手機當聽唔到, 真係好難頂

應該係分有腦定係冇腦
有腦係黃
冇腦係藍
完

深黃 次次罷工老闆都叫我地去做正確的事

有個後生藍同事廿中
成日扮到看透世事咁笑鳩人地衝
明明自己係外國生活過
但啲口吻就同啲廢老一撚樣

等佢炒

去狼振英到舉報佢地

所以所有野都以自利行先？

有啲藍絲明明冇人睬佢 都可以一條友講唔停咁講講講 都唔知佢想點

細公司 全黃

startup 公司50人 全黃至深黃

前幾日先屌完個藍絲廢老同事
但我平時完全唔會咁

屌好有同感
明知公司有黃絲同事都可以完全無視發表自己偉論
有冇諗撚過冇人想聽架仆街
講出黎唔係駁屌係駁咩？
真係好撚嬲

真心 日日由朝聽到放工

無野做走去睇discuss 熱門
有個人話公司要佢炒黃絲
佢炒得好開心
無乜心機睇佢打飛機
不過都唔排除係真

黃多過藍
但個老闆話自己尊重每一個人嘅意見

我間舖係黃 有一隻肥系話中立 佢唔撚明我由佢

借位宣傳 事關人命請務必廣傳俾其他手足知道

[水炮車威力可射爆頭致死]

喺斯圖加特21事件中嘅和平示威者之一Dietrich Wagner
雙眼被水炮車所射至完全失明
醫生告訴他若被水炮射面再多一秒鐘
水壓便會貫穿大腦死亡!
所以千祈唔好低估水炮車威力!

以下係對Dietrich Wagner詢問有關水炮車威力嘅採訪

食品工場 全部阿叔阿姐咁濟
但後生個啲文職又係咁藍，CLS

headphone

公司絕大部份都淺黃
一路屌政府一路返工

北角，唔好相認

佢地大部分其實係愛黨 好多人都直認由細到大都係黨比佢咩咩咩 所以黨好好 佢地係發自內心既
如果你話條例黎講大部分都唔知咩黎

可以一試

成間公司得自己係黃，其他深藍。

想講上次大罷工
公司採取開放態度
屌 個藍屍見冇野罰咪又係唔番工

啲撚樣有著數就識攞架啦
好撚無骨氣，指住黎笑就得

真可憐
人緣又差又有病
仲可能陽痿

其實係 啲藍絲狗你唔屌返佢 佢就一直講以為自己有支持
要出聲比佢知道佢唔應該再講野

基本上無視佢哋所有對話，但有時都會聽到要嘭門

為咗今日唔辛苦，called sick

返緊政府，差唔多全黃

唔係深藍入乜鬼政府

上個月已經call左兩日

政府某啲department 係黃架 你睇樓上就知

焦土之母，英國間諜

昐TG聯絡有事奉商

唔鍾意政府但幫政府做嘢
會唔會覺得有思覺失調

佢地會assume年紀大既都係藍，見過唔止一次。
搵人寫下生態紀錄

A : 不要跟傻子爭論
B : 我不這樣認為
A : 嗯

全公司差唔多老野係和理非
廿幾歲既全部都有罷工
老細仲會彈性上班比我地

你就好 我公司8成都藍或港豬

睇下幫佢地做啲咩啦

做咩都一樣
都係服務緊政府

都有野做到既
按章囉

公司有個廢老 話元朗721鄉黑打人好開心，打人係因為啲人撩是鬥非
本身已經冇朋友 個個都排佢 得閒單打兩句 買手信送反共標語俾佢 佢收到真心驚

各位政府巴打，千萬唔好暴露黃絲身份

我部門有人因為深黃，經常收到搔擾電話

政府藍絲好陰濕，要小心

大部分藍，好辛苦

黃多 少量中立撚
外國人都係偏黃
所以個氣氛都係經常屌狗屌政府

細公司 2個黃 其他所謂中立
老闆成日話咩open討論
結果 屁啦
大陸出世讀書 大學去英國 其實勁深藍
講得唔岩佢聽 就話自己唔得閒理政治 唔關佢事

公司平行時空咁 完全避開政治 北角福建幫打人果日完全無理過員工安全 無出過email提醒員工注意安全

你老母都比人利用去做雞啦

因為佢真心相信 岩嘅咪講出黎屌柒黃絲 同埋多數係老屎忽 知唔會有人敢郁佢

公司大部分都後生仔女但大部分都不聞不問, 係有時朝早會傾下，個個唔係埋頭苦幹就係吹水去邊到玩去邊到食野，收工約食飯多

屌佢老尾公墓園班老屎忽，公務員集會又屌鳩人要政治中立，但自己就日鳩日係寫字樓曱甴前暴徒後，至撚唔中立就係呢班仆街